想搵返一段youtube既恐怖片 內容係有人夜個包裹上門 最尾係個人頭黎

好耐之前睇 段片係勁心寒 段片背景年份係舊時既香港 片中個人好似係著褀袍 搽姻𡞰
之後有人送左個盒上門 之後去到條片最尾一打開係個人頭黎 同埋段片d背景音樂都好恐怖 播住d舊式既音樂

係呢個喇 唔該曬

驚唔驚？想睇

前面都還好 最尾會嚇左嚇

淆底 不了

第一次睇真係勁心寒 最好搵人一齊睇

其實講咩

個女人等緊個頭